說好的更開放包容？說好的多溝通？

《逃犯條例》修訂風波持續，特首林鄭月娥在上周7月1日稱要改變政府施政風格，變得更開放包容。多名司局長今日（7日）分別在網誌提及，政府會多溝通，配合「施政新風」。

琴日各大局長就講要溝通，今日就包圍市民，暴力清場。

「解決問題最好既方法就係解決提出問題既人。」

局長好波！！

we connect

不過唔好俾政府轉移到視線，記住我地既5大訴求

徹底撤回修例；
收回暴動定義；
撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；
徹底追究警隊濫權情況；
行政命令解散立法會，立即實行雙真普選